人權法過咗就ddos連登

好惡

真係cls

頂 又黎

down左7分鐘就返返黎

CLS

唔係ddos, 直頭係個host死撚咗
係另一回事

報到先

亮劍就係ddos？
收皮啦中共

證明做岩左

支那嬲嬲豬

連load都load唔到

證明方向正確

報復性DDOS

反擊已經開始

要搵連仔報復
小學雞到
有種就直接開打啦仲係到DDOS

強 烈 反 制

嚟了

好京

連登：中國險惡歹毒 圖謀毀掉連登

[How to Rig an Election]專制政權如何操縱選舉，延續政權壽命

仲以為電話壞了

咩事

支共驚驚了

以為上唔到網

Gg

要搵人出氣

sir this way

屌你老母

直接斷網可能係網絡供應商問題

幕後黑手再搞咁多小動作制裁埋你

要打就打美軍啦 淨係識打兒登

強力反制措施就係ddos連登
怕怕了，不反了

強硬反制措施

好撚驚

再嚟吖笨支那狗

仲以為全港斷網
開心左1秒

中共驚到賴尿

吾該
有冇人可以答下我咩係ddos
host 死咗又係乜
我淨係知道頭先連登死咗

戰狼呢？

收皮啦共產黨

wfc，連登係人，

522 都係 connection timeout
個server無反應（好似係）